韓團SEVENTEEN 韓場演唱會 有人嗌 光復香港時代革命

徐明浩(SEVENTEEN中国成員 po過護旗手)

發言嗰陣有香港fans嗌

光 復 香 港 時 代 革 命

無唸過係韓場都會有人嗌

對唔住唔識po片得大陸微博link

P.S. 第一次開po但真係好激動

韓場都有人嗌

希望支持popo嗰兩個中国人都聽到

好犀利

勁

利申係現場
聽到之後即刻成個彈起咗

文俊輝你聽得明架可

勁
以後所有韓團con都要咁嗌

就算徐明浩聽唔明
文俊輝你一撚定聽明架喇
你細個係香港都拍過幾套野喇
你聽唔聽到香港fans有幾咁失望啊

佢一定聽得明

真係好大聲 連the8都俾把聲窄左一窄 所以我相信文俊輝實聽到！

估你唔到

克拉好撚型 respect

嗌嗰幾位手足好撚型

好自豪好自豪

絲打好撚型

實不相暪我有份嗌
係現場talking開始係到睇新聞
睇到嬲嬲地就嗌埋一份

唔怕比五毛打？好勇

應該用普通話叫多次等果兩個大陸成員聽到

真係對佢吔失望到爆

我愛香港carat

推到所有有護旗手嘅團都有人嗌
嗌到中國人唔敢放人去韓國

好型

P牌推唔郁
實有班on9話seventeen唔好同政治扯上關係